新職業 [ 咳嗽師 ] 配合文宣 催淚彈 山埃 二噁英

行動配合文宣 催淚彈毒害 咳嗽加戴口罩

唔知大家覺得街上多左人咳，可能係轉季咳，但更大可能係催淚彈嘅中毒咳，無論邊樣引發都好，廢老港豬都會一齊咳。

行動
無論大家真咳假咳都好，都帶翻個口罩，為已為人，注意個人衛生。
又可以係啲藍絲隔離咳，或者見人地咳，就同隔離朋友仔講「差佬成日亂鳩咁射，路又射屋又射，啲催淚彈好撚毒咖嘛，又有山埃又有二噁英，咳死人」(自由發揮)

文宣
要大大力宣傳，話比全世界知，香港警察四處放毒，香港政府毒殺人民。
催淚彈山埃二噁英引發咩後遺症，好多文宣有講，但有樣野寫漏左嘅係 咳嗽，希望之後嘅文宣都加翻落去。

大家記得咳就戴翻口罩

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

求幫推

push

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

預防二噁英中毒

近排天氣乾燥真係咳多咗
影帝仲唔係我

出張CS轉dioxin reaction圖啦 quote埋reference
全用英文
下面再加返句"條友真係唔識個WO"

發生左好多事，要文宣解釋

呢一兩個星期係好重要嘅文宣戰

希望手足唔好輕敵

仲要氣管變得好差

推

點解呢條橋咁好會冇人理？
大家試諗下
中立港豬藍屍都驚到戴口罩
呢個畫面

每日都做緊通常咳幾聲又會有人跟住咳

agger
聽到隔離咳又跟住一齊咳

針對自私港豬藍蛆廢老
請大家喺自己嗰區無限煲大二噁英難以被人體排出 會令市民患上氯痤瘡同生畸胎
Airdrop 街招 連儂牆 乜都好一定要煲大佢